睇《六點半新聞》女人喺中東被人強姦去報警反成被告；天主教神父就搞男童；平時作姦犯科嘅就係無神論者；唔知道定佛就玩性交轉運

唯獨基督（新）教係未出過問題
邊個係正信顯而易見

耶教全部都係垃圾
本垃圾聖經直情係垃圾中嘅垃圾

請提出理據

聖經點嚟？
有可信性？

聖經都是神默示的

點分作者係神默示定痴線佬ff?

聖經講

如何證實上帝確實存在並且係三位一體？其實唔難

聖經講咩都係人寫
點分人寫時係咪痴線佬寫低自己ff嘅嘢
以前邊個有能力判斷真偽？

這篇文章或者可以解答你的疑問

聖經點解係神默示？
因為聖經話係
ok換個講法
點解神默示嘅得聖經？
因為聖經話係

我又覺得一個講二元對立
有天堂地獄, 上帝魔鬼
係d人為作出黎既故事
所謂真理
係應該超越二元對立
而且係普遍性
唔會話我唔信上帝就得唔到真理
如果上帝係真理
點解仲有善惡之分?
成個基督教既理論基礎係好有問題

正確

誰知道主的心，誰做過他的謀士呢？

答條毛
我問點判斷唔係ff
我宜家就係神默示我屌死d耶撚
你點判斷我係唔係真

樓主呢排咁鍾意研究神學，係咪做咗龍緯汶校友

如果係真理
應該一切平等
點會仲有上帝同信徒之分

同聖經核心價值有出入的應是來自魔鬼

我中意睇《六點半新聞》啫

上帝創造萬物

between，《六點半新聞》無提龍先生信主喎

屌你最基本問題都答唔再到
一味話係真係真
一班痴線佬各自各ff作故仔話係神默示

聖經核心價值：主耶穌的救贖
咁神點會叫你攻擊基督徒？

主嘅智慧你會明？
你根本就唔識分真假
以前d仲on9過你點解會識分？

因為佢哋親眼見到主耶穌行神蹟